強烈譴責689 分裂社會，破壞社會安寧

689 你又唔聽你老闆講
做臥底唔好咁張揚先架